{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004015",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 채움펜션"
    },
    "text": "釜山機張の七岩海辺には静かな海の村釜山ペンションチェウムが位置しています。 チェウムは静かで美しい雰囲気の中で大切な方々が思い出を作って休息を取れる場所です。 客室は上品に装い、東海南部の静かな海が楽しめます。 ペンションに遅い時間に到着する場合、予めご連絡ください。 個別バーベキュー場もあり、利用料金は2人基準で15,000ウォンであり、3人以上の場合は20,000ウォンです。 炭の追加費用は無料で、利用時間は18時から21時までです。 すべての客室にはワイファイが使用でき、オーシャンビューのパーティールームが利用できます。 パーティールームは10人から15人まで利用でき、利用料金は3時間に30,000ウォンで、1時間当たりの追加料金は10,000ウォンです。 また、小規模な会議やセミナーを実施する場合、ビームプロジェクター付きセミナールームをご利用いただけます。 駐車も可能で、海辺の前に位置し、多数の車を駐車することができます。 子供向けのプレイハウスやおもちゃのレンタルも可能で、ブルーマーブル、海賊ルーレット、ハリガリ、ジェンガなど様々なボードゲームを無料でレンタルできます。 また、静かな七岩の海辺で海釣りを楽しむこともでき、周辺の観光地としては七岩野球灯台、七岩アナゴ刺身センター、新普段公園、林浪海水浴場、新世界プレミアムアウトレットなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションチェウムはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山機張の七岩海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションチェウムの特徴はありますか？",
            "answer": "静かで美しい雰囲気の中で大切な方々が思い出を作って休息を取れる場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションチェウムの客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室は上品に装い、東海南部の静かな海が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー場があります。利用料金は2人基準で15,000ウォンであり、3人以上の場合は20,000ウォンです。炭の追加費用は無料で、利用時間は18時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "全ての客室でワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、全ての客室でワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームは利用できますか？",
            "answer": "はい、オーシャンビューのパーティールームが利用できます。利用料金は3時間に30,000ウォンで、1時間当たりの追加料金は10,000ウォンです。10人から15人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "セミナールームは利用できますか？",
            "answer": "はい、小規模な会議やセミナーを実施する場合、ビームプロジェクター付きセミナールームをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能で、海辺の前に位置し、多数の車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "子供向けの設備はありますか？",
            "answer": "はい、子供向けのプレイハウスやおもちゃのレンタルも可能です。ブルーマーブル、海賊ルーレット、ハリガリ、ジェンガなど様々なボードゲームを無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "七岩野球灯台、七岩アナゴ刺身センター、新普段公園、林浪海水浴場、新世界プレミアムアウトレットなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 492
    }
}